有冇手機維修鋪推介？

淘曬零件睇youtube 諗著自己整
但唔識整
有冇維修samsung手機鋪推介？我有齊零件

陳師傳

好公道

search 陳師傅電話維修

一手fc，佢個人好黃